新戰略，留意下藍絲啲用字再做文宣

操你馬，杨明從來無捻见过渠系公开场合唱国歌，算什么蓝

見到呢個post，有個諗法
大家一齊幫手留意下藍絲平時用字
如果反應熱烈嘅話，我會整合
整合完再開新post 比大家參考
雖然每次逐個字查會好麻煩
但做文宣果陣，一定好有用
得閒向matt哥取下經先

推下先，好似都有得諗
對家抄我哋就抄得多，係時候學下佢哋，玩下分化

Push

黃友藍友黑暴堵路汽油彈
唔好慣咗口講火魔

盡量試下

小弟喺#80留左呢個

睇下有冇咩可以討論下?

重洗麦整合噶、，你班臭傻❌逼, 就系 莲字都5会打😅
㸃樣加入咱们 蓝瑩，，臉都卑你们撲佳丢光啰

留意翻 你係想借鑑藍文宣定紅文宣
兩者個分別好大下 紅文宣個煽動性一般比藍文宣大
藍文宣一般係資訊性上比紅文宣多

例如係同一件事入面
紅文宣：我支持香港警察 你们可以打我了
藍文宣：機場暴徒襲擊愛國記者。必須嚴懲😡同意請轉發👍🏻（藍絲文宣谷） /你同意嗎👍🏻（HKG報）

而兩者文宣vertically 都只係middle stage，佢哋嘅共同vertical backward係中共/建制派（奶公派）呢條大水喉， vertical forward係 藍絲「水軍」/大陸五毛「水軍」/小粉紅/偽中立 ，組成嘅一支 動員能力極強嘅cultural army，甚至係呢次武漢肺炎入面 外國嘅左膠都係佢哋嘅利用對象。

奶共派*
粵拼 sor9ly

例如佢地會打呢個「黄」。

佢地好中意用

爆徒 （暴徒）
YC (黃絲）
曱甴 （黃絲）
废青 （廢青）
愛国家愛港